同獻世派和你傾，有無得諗？

獻世派被大量市民同一時間質詢，形式可以狂放熱情d, ，令他佢地迅速感受民意，得唔得？民意代表嘛，feel下民意，天經地義。 互相交流交流。有來有往。

有咁多立法會、前立法會、區議員、前區議員、高官，等緊大家，點解成日要主動迎接一支人渣軍隊，硬碰硬？

仲記唔記得，Be Water，要不停咁變陣？

可以，但勿寄望!

想大家變下形式，咩都好。唔好一成不變。

終於有人識得叫佢地做獻世派..
咩保皇黨奶共黨
明明獻世派先係佢地最貼切既名稱

【理性討論】熱血唔參加初選，如果佢地八月民調高企，含定唔含？

只敢圍爐，落街都驚俾人打啦